鄧炳強：日後會考慮比橡膠彈及布袋彈威力更大的木彈

4目標 教育市民防恐怖活動

鄧炳強昨與傳媒茶敘時表示，上任初期有4個目標，包括止暴制亂、加強應對恐襲威脅、支援前線警員，以及塑造良好執法環境。

鄧炳強說，近月的暴力事件令人擔憂，有人破壞港鐵電纜、襲擊警察、放火燒無辜市民，亦有人「孤狼式」向港鐵站投擲汽油彈，擔心香港會發生恐怖活動，要加強應變和教育市民。
鄧炳強又說，要團結社會力量、塑造良好執法環境，稱「不是為了警方，而是為了市民」。他說，近月有人在街道設路障，檢查市民身分證和電話等，他希望「拿回條街的控制（權）」，又稱近日「和理非」減少，警方更容易分辨「暴徒」和市民，例如前晚有人破壞店舖，警方可即場拘捕，令社會知道「我們（警方）有能力處理這些事」。

考慮用威力更大木彈

另外，美國總統特朗普簽署《禁止向香港警察商業出口涵蓋軍用品法案》，禁止美國向香港警方出售催淚彈、橡膠子彈等武器。鄧炳強說，目前的催淚煙、橡膠子彈及布袋彈有效驅趕示威者，能避免警員與「暴徒」直接交鋒，警方不時會檢討裝備，包括考慮比橡膠彈及布袋彈威力更大的木彈；他認為法案對警方沒有影響，因為警方向來都是從不同地方，包括東歐、內地等地入口武備。

被問到《香港人權與民主法》或會制裁香港官員，鄧炳強說對他個人完全沒影響，又認為美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國。

鄧小強咁串應該好快就會中迴力鏢

Dklm

木彈.....又係乜黎
好撚勁嫁

鄧義士爭取完區選泛民大勝同美國人權法案通過之後今次想爭取咩?
2020普選?

木彈係咪即係呢隻

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

布袋都盲眼
木會死人

小強下個國家想邊度啊

屌佢老母臭閪，一日到黑淨係用啲心機去諗點殺人。

木咁硬 威力咪好堅

上天要你滅亡 必先令你瘋狂

即係 同 射實彈 一樣

木彈咪啫係實彈

唔係一直用緊實彈咩

屌你老母

尖彈頭

其實就咁睇係咪仲傷過真子彈
真子彈既頭其實幾軟，木可能仲硬

講真呢條友一定要除 極度危險恐怖分子

估計係海棉彈個彈頭改成木造彈頭。

勁唔勁…基本上佢用乜野彈頭對市民都係好撚勁啦。

驚你唔做咋，傻鳩助攻王炳強！

呢隻元朗鄉黑警甴

又認為美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國

開撚咗實彈啦傻強

以為自己好撚醒

希望大家唔好引用五毛，等佢單機就可以。

黎囉屌

屌，咩叫”攞翻條街既控制“，收坨地咩

只要推動能量大, (say 1萬Pa水槍),水也可削鐵如泥

木彈同實彈有撚分別

不如你直接叫黑警用真彈殺人囉仆街。而家你已經搞到好多人終身殘癈啦，幾時有報應丫你。

和理非岀嚟啦

呢條友一定要入list

STREET IS UNDER CONTROL

老美唔賣 橡膠子彈及布袋彈 咋！死撑

唔好俾佢混淆
木彈即係實彈

屎橋用埋晒喺啲咁嘅地方

你都射左實彈，其實都冇分別

不過既然大家都唔想完，咪繼續落去

夜行人吹口哨

不如每隔10米放一個警崗啦

懵炳強真係蠢唔係扮架喎
佢唔知香港人愈被鎮壓，就愈會反抗咩？
香港人愈死傷慘重，外國反制力愈強
唔知黎緊又會助攻邊個國家嘅制裁法案呢？

上兩個星期咪已經拎緊實彈槍
扮乜野

依條友真係仆狗食屎狗黎
狗都無佢咁下流賤格

cls

佢唔痴線迫唔到國際做嘢

實彈都開過啦，仲驚你木彈？訓醒未

預備好被制裁未？

木彈 = 實彈

一樣都係貫穿人類身體

混淆視聽

下下射頭，乜都死啦

直接開實彈咪得
反正狗都係咁廢

極危險親共恐怖份子

佢條仆街死十次都唔夠

包庇強姦犯、黑社會、酷刑、虐待、非禮、謀殺

香港人一定會還拖

木彈同實彈都係咁傷
即係放比個個都揸槍都開得實彈㗎姐

鄧狗只係一介武夫
剩係識講打講殺無咩腦

以前難民營用開

呢個殺人犯一定要針對佢先得

又稱近日「和理非」減少

串我地wor

卡達菲

唔係好明點解要用木
環保?

佢唔驚制裁，問問佢班靚

唔驚美國，英國又準備排隊呢

香港版巴格達迪

哦

係事業咼

木的特性好可能係體內散開

推

驚團火熄多過驚對面有乜武器啦
希望班狗繼續搞事

係就好

佢嘅下場

梗係啦 愈黎愈人去做勇武

木彈之後金屬彈
屌你當人白癡

睇番鎮壓越南難民係用木彈 死唔少人的

按標準用唔會死人

催淚彈打中頭會死

佢想多啲人死？

驚西咩
咁耐都冇人搞鳩狗強
我係狗強都唔怕啦

鄉黑果然係鄉黑

實彈都出左無數次啦

撚緊和理非呀

實彈都用左喇。on9㗎？

呢條友真係弱智

仆街狗

下個月
鄧撚強 : 日後會考慮正係用真槍

屌真槍都開左, 佢UP乜都係想殺9 D市民

Jo jo啲替身咁

甴豬頭嗰隻政治過硬吖嘛

之前好似有97前警犬出黎講
木彈呢d可以射斷腳

中共地下黨員
所以只會用強硬手段

有火藥同無火藥分別

恭喜佢上任一星期成功爭取區選大敗同人權法通過

美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國。

香港POPO屌打美國POPO?

賤種曱甴鄧小強

起你底見到你個咩區議會選舉黃絲會大敗我就好想笑
藍絲少數派嘈咩嘈呢仲有面留言嘅

準備入戰犯名單

支共淨係識強硬

推呢個

美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國
那來的自信[black][/black]

P牌狗

咪即係實彈

同支那國口吻一9樣

點解唔用坦克呀

恐怖組織口吻

如果電話有公司野popo都要企硬去check
到時有客戶資料流出引致公司損失係咪可以入popo數？

屌你老母 真係以為自己打緊仗

其實你都開左真槍
駛乜搞咁多

如果係咁 所羅門要知啦

慒炳強

笑撚死
實彈都開埋啦

六七暴動用過

屌你驚死冇得claim OT

射核彈先可以止暴制亂架

P

如果真係大家都怕死最後街頭唔夠人勇武
咁就應該要打返國際線經濟線
我地用唔到自己對手制裁呢班仆街
就唯有夾到佢老闆去制裁佢

射撚死你老母就好啦

木彈同海棉彈有撚分別咩，班仆街會補刀㗎，你估佢地射完就算咩

又稱近日「和理非」減少

平行時空

制裁條冚家產先，等大家知無銀行用會點

不如直接機關槍掃射la 灑時間

屌佢老母
日日諗點殺人

垃圾會係下一步，收緊黑警水源，整頓警隊，學英國並非所有警察可以配槍，嗱有外國先例重係香港警察開山祖司!

似係呢種

啱啦啱啦
咩武器阿核彈化武都拎晒出嚟
做到好似林鄭咁成日火上加油就啱㗎啦

木彈用遮應該彈唔走

中共嬲豬啦
搵黑警做埋解放軍果份不特止
不斷搵武器取締坦克

小強緊係冇影響，本來黑社會就移唔民

幫我spread去你朋友之間
同埋推到每個post都有！

祖師

有撚分別咩
你班狗下下都瞄頭架啦

尖頭會射穿傘陣

布袋彈射中頭都就死...
木彈, 應該爆硬頭

原來以前有講

冇記錯木彈係當年英國佬發明
然後覺得都係太大殺傷力先轉研橡膠
有錯指正

DLLM

幾時出埋肉彈 等緊鄧大嫂

同東歐入貨

用左實彈先黎考慮用木彈？

即係實彈啦，
1111

又認為美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國。

又搬石砸腳

邊撚個咁強，整斷25kV電纜？

遇強愈強
有班香港人鐘意硬碰硬
你咪照上實彈
容乜易就直接輸出革命 成個中國大反彈

Ok

push

市民: 警察好暴力
處長: 未夠暴力, 要再暴力啲你地先唔敢話我暴力

條撚樣真係on9...和理非減少
民意逆轉撚黎

想將香港人推極端再用反恐名義鎮壓

想將香港變番1967 菠蘿城市

將新疆嗰套代入香港用

原來佢都想攬炒

香港變中東 大家一齊唔好賺錢

其實木彈頭如果喺身體入邊爆開嘅話殺傷力應該勁過實彈 而且好難清除 dllm仆街鄧小強

咩事?

有新聞嗎?

仲仆街過實彈
如果係尖嗰隻
木彈頭射入人體後有機會爆開 木屑會喺體內周圍插
可能死唔去 但係會令中彈者承受極大痛苦同大大增加治療難度 個人認為係非常唔人道嘅武器 應該推出去俾國際知

肯撚定打頭

一早都開左實彈啦
爭得果少少？

傘陣係不可能檔到, 直接穿身打碎內臟
同埋最恐怖係人體內完全碎開,根本救唔到

多得呢班瞞上欺下 保皇狗先輸到仆街

諗起賭俠劇情

之前睇youtube,美軍嗰啲武器用水做切割，用沙做打磨。我全部都用極高壓去做。

佢而家就當咗香港人好似恐怖份子咁打......

幾時出導彈？

例如前晚有人破壞店舖，警方可即場拘捕

on9拉撚咗幾個明顯完全唔關事小朋友仲話自己有能力處理

又認為美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國。

睇到自己咁大

大佬，香港治安率高係因為香港人守法

唔係你制度好

射穿你啊媽個閪

人地就嚟要統治世界架喇，咩都唔放在眼內

咁可以買軍火 對等武力

他希望「拿回條街的控制（權）」黑社會講數，收皮啦黑警

鄧大總統

鄧曱甴好快全身生癌死得好慘

實彈都用左啦，講到而家威力唔大咁，食屎啦小強

例如前晚有人破壞店舖，警方可即場拘捕，令社會知道「我們（警方）有能力處理這些事」。

721呢柒頭

佢地根本就係想殺人

真，人權等左五個月一直冇時間表，一出手即簽

Police state. 鄧炳狗祝你長命百歲，百病纏身 孤獨終老 無仔送終 老婆被人輪 仔被雞姦 女終身為妓 下世做豬 任人宰割 輪迴三千世 真係未見過可以咁公開合法殺人

我都想知邊單
有手足衰左？

on9仔 自我澎漲到極 一味9up維穩 正垃圾 信你果個一係白痴一係藍絲

應該係馬鞍山，隔左個幾鐘去海邊９捉幾件，仲要得１１，２歲

都死期不遠仲係度鳩up buy time

最尾嗰幾句好啱而家用

對於迫害 只能反抗 仲要一齊升級

計單人傷害

木彈可能仲毒過m16實彈(有可能穿過人體)

驚了

冇人敢出來了

我都唔係治安好可以prove成香港警隊係最優秀

所以咪要報復要係威係勢，符合警甴架特質，報應唔係唔來而且最近都來得好快

屌你老母啦

同意 首先制裁左先

戇鳩
噴下野比佢吹到燒鋪咁

篇野最深刻係, 炳強講野, 真係好似大陸D官.

佢其實根本就係中共官員扮自己係香港官員.

好撚驚

實彈都出咗啦
講用木彈係升級果個係木嘴

用火箭炮你班狗都注定要輸呀 收皮啦

5個月前既回覆 唉

如果真心想殺人既 出核彈啦直接 搞咁多小動作

想將示威者嘅手手腳腳打成殘廢

真係支共式打飛機 好心擴闊多d自己眼界喇警甴呀頭 得果3萬人係度吠

木纖維係人體內爆開
好撚陰毒, 鄧曱甴

被問到《香港人權與民主法》或會制裁香港官員，鄧炳強說對他個人完全沒影響，又認為美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國。

笑撚左

封鎖原因：仆街一名
完全封鎖

一定唔會承擔
所以企業減少投資係事實

雖不知警方有否配備，這種槍亦可以發射比Tear Gas Rounds更危險的「非致命」彈藥，它可以打木彈 (Wood Baton Rounds)，這種彈前重後輕，專門向地下打，落地時會高速自轉，用以「掃」示威者的腳，有機會打斷雙腳。近距離打會打穿人，打中內臟/Vital Organs 會造成內出血，有機會死亡。

2014 篇文話橡膠子彈係對地下射再反彈落示威者度

啲彈嘅殺傷力係睇你瞄邊啫，瞄隻眼嘅話bb彈都可以大殺傷力㗎。由612開始，一直都係高處射低處，低處就瞄頭射。

支持TPK
下個到加拿大

公安強

飛機是咁打的 別拆穿

係97後既狗隊一哥都係黨員來
你睇返就知
全部係中共任命

講野好似耿爽

dllm

明顯一哥對美國新過的兩條法律的威力非常不滿意，想加辣，佢嘅意見要轉達畀美國的議員，要加快Be Water Act的審議，新一哥嘅助攻係非常凌厲，有先例可援。

保皇少數派就收收皮先啦

唔該出篇英文稿，我驚8國聯軍d翻譯唔係咁好

條友扮唔驚想穩軍心姐

繼續加速世界進展

與民為敵,賣港賊,
中共爪牙,獨裁狗,
木彈同實彈既分別係邊?

狗隊一哥成日出啦9 嗡，狗隊唔比人清算，呢場運動一定唔會完

SDU無得同SEALS team交流係SEALS team既損失

更正, m16果啲實彈先係最傷
穿過人體但全部經過部位都會扭轉

木咪同膠/海棉一樣, 包鐵

咁都仲唔夠？

收皮啦popo根本已經用晒致命武器 全部向頭射
唔係有頭盔眼罩死左幾打啦 你以為係因為你克制呀？
睇下天水圍個個

林奠+小強=火水救火二人組

和理非唔好縮，上街呀。不要留低勇武。

咩都無可疑，治安率更係高啦

師兄
白癡同藍絲有撚分別？

收皮啦 偽進警犬

硬度越高重量越高威力咪越大
唔好睇少以摧毀人體為目的嘅軍事化武器

和勇不分

鄧傻閪下次功績就係力推全球西方國家用magnitsky act制裁支共美國be water act秒速通過

我以為係5.56 配木彈頭

日本先得唔得

美帝可唔可以直接制裁成個警務處 等佢採購唔到武器?

直接用多D實彈啦7頭皮 搞咁多野

無用
全部用中國制

OnL9

唔好睇小
實心防暴彈頭無緩衝時間，射中身就硬食。隨時斷骨內出血

人都殺埋啦！仲亂咁掉啲屍體⋯⋯已經郁下都用實彈，佢講呢啲係咪廢話呢

其實係
好多和理非轉職勇武
實會少左既

入左魔既人
只有比惡過佢既人先阻止到

又認為美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國。

鄧小強下次不如提意用核彈呀

DKLM 佢識升級 我地唔L識升級呀依家
手足唔好鬆懈 唔好偷懶呀
佢條仆街應該仲心狠手辣過淋病

又想殺人

痴線，呢D打中死得人嫁！

黑警升級，抗爭就必須同步升級

對於迫害，只能反抗
迫害越大，反抗越烈

用呀 柒頭

咁撚把炮直接攻入美國領事館啦

好事
全民勇武

係咪遮唔到

又稱近日「和理非」減少

所以連投票同感謝日都會俾義和團叫做暴徒

屌你老母用實彈啦
你班黑警殺晒香港人咪得囉

應該係呢隻，67都用過，會打斷腳

佢呢啲向身向頭射同射實彈無分別

無計，黑社會口吻講慣左
點會改到

有班弱智連登仔定風向撚唔係話黑警克制咗架咩？而家點睇？ 你班垃圾記撚住上前線幫手足擋木彈喇

和理非係時候出黎，原來我地咁有用

而家都可以開始啦
國際/旅遊 戰線:
香港街道多二噁英殘留
示威現場又會用實彈
叫啲遊客咪撚嚟

以後搞活動
專攻遊客區: 中環、尖、旺、銅

佢根本就唔係解決問題，係挑起問題.....一個好勇鬥狠嘅人，唔可以為香港帶來寜靜......

仲一咩哥？
黑社會大佬/恐怖分子頭目/曱甴頭

當射身射手腳計
布袋、橡膠一定會大瘀傷但有時見紅有時唔多見
木就遮陣擋唔到，多數見紅但未多會去到實彈咁撕裂傷口/步槍就前細隆入後大隆出
總括黎講係非常貼近實彈嘅「非致命武器」
（好似係）

咁我地都要升級武力

其實一向都係咁用
係班警甲下下亂鳩對頭打咋

唔駛估
直接射頭

返返去睇幫港出聲啦屌你老母

會死人的 接近實彈嘅威力
以前有用過

2:12 退休警講木彈

唔知鄧黑警講果隻木彈同退休警講果隻有冇分別

唔會係呢隻
你張相係外國軍隊用嘅訓練彈

木彈係上世紀用嘅鎮暴武器
港英時期有用過
目前多數被畀橡膠子彈同布袋彈取代
但仲會有少量地方採用
外型同橡膠子彈一樣

佢話和理非減少呀

屠殺預告???

佢真係high 大咗

呢段要上國際
俾人製裁仲繼續喪心病狂

繼港獨之父同台獨之母，又嚟一個攬炒契弟-曱甴強

吓

鄧小強

佢咁搞會唔會又多幾個國家立法

唔通實彈就唔死人咩

屌！用核彈la on9仔

光復香港靠哂佢，對方用腦先得人驚

元朗黑幫出身既牛屎警甴講句野都難聽D

木彈無用㗎，我建議放核彈。
你想拎市民命，出咩彈都拎到，根本想合理化殺人。

個人建議 香港光復個陣
綁起佢做把 試子彈

又認為美國與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國。

你以為你是誰？

戰犯強

落街踢波又拉，一家三口又拉，我想問點解有需要分辨和理同勇武？和理非唔駛拉咩？目標唔係拘捕 700 萬人咩？

直接用實彈唔駛煩

柒頭繼續行極權路線

有無youtube片睇下威力

其實佢意思係話
美國呢個法案／或者美國太弱小
唔會影响到佢個人，明？

癈撚線。

佢暗示美國要整個加辣版

yes 同埋綠曱甴開嘅時候一定要打落地 用反彈力黎打

條撚屌仲串鳩和理非減少
可以重奪街道控制權
我地唔撚可以停呀

美國國會議員仲未開呢隻警甴頭目個名
唔好淨係掛住Regina Ip 同 Carrie Lam

原來炳強仲強硬過林奠，中共想取回香港控制權，對手吾係老美，係炳強

實彈當然傷
但木彈傷害都唔可以睇小 會打斷腳的

賤人

係 就係呢隻

屌

其實射木彈的殺傷力已經很大，體積大的木彈貼地飛出，打中會斷腳，防暴隊向前衝的示威者打出一排八個木彈，可能已可以打斷四、五個人的腳，很易打到人殘廢。

又稱近日「和理非」減少，警方更容易分辨「暴徒」和市民

和理非人數優勢又要出黎了

再補充，木彈用處在於佢可以致命同非致命之間轉換，直射致命，彈地都會好重傷，一般M870射出，榴彈version都有

其實張相右邊係硬膠子彈(rubber bullet)
6,70年代北愛爾蘭嗰時用，但發現好易會殺死人
之後畀右邊嘅平頭橡膠子彈(plastic bullet)取代

呢篇新聞記者寫錯晒
呢隻先係木彈

撚會打落地咩

冇但指引一定要咁
但佢地實唔會跟

助攻王今次又想爭取D咩

其實張相左邊係硬膠子彈(rubber bullet)

現在仲洗乜硬鬥

建議佢用戰略小型核彈（如果佢有)

實彈都用過啦，仲扮乜鳩遮
14K龍頭鄧炳強

最驚都係條友行懷柔路線消滅一堆淺黃中間派， 佢咁講即係會加入林鄭助攻， 大家距離勝利又近一步

傻強 人如其名

又認為美國、英國、歐盟、澳洲、加拿大等與香港若因此切斷警務交流，受損的是美國、英國、歐盟、澳洲、加拿大等國家。

口吻咁似阿爽既

叫小強太親切
曱甴強
鄧甴強

鄧炳強又說，要團結社會力量、塑造良好執法環境，稱「不是為了警方，而是為了市民」。他說，近月有人在街道設路障，檢查市民身分證和電話等，他希望「拿回條街的控制（權）」，又稱近日「和理非」減少，警方更容易分辨「暴徒」和市民，例如前晚有人破壞店舖，警方可即場拘捕，令社會知道「我們（警方）有能力處理這些事」。

Agger

死賤種. 衰過恐怖份子

仆街又想殺死人

cut 撚晒佢地嘅budger 啦屌

你地有錢買咩？

請問佢有冇親人係美國或者其他國家？

呢班狗係咪要殺曬香港人先安樂

屌你個仆街

都實彈喇, 繼續喇仆街

黑社會大佬咁

實彈都出過啦

一個係鐵一個係木

布袋鉛彈
唔好比名呃左

呢隻小強好撚癲

呢個仆街鄧炳強真係痴撚線架喎

Isn’t he forget about be water act

咁咪過埋Be Water Act 囉, 睇下到時有無影響

實彈都出過啦 仲木彈
講到好似無用過實彈咁

全世界民主國家制裁

屌 搞下佢啲仔女先啦

直接用實彈啦柒頭

木彈係講緊依隻

These batons are designed to be fired at the abdomen and legs (the latter particularly at short range), as there is a risk of serious and potentially fatal injury if they hit the chest or, especially, the head. Over the period 1970-2005, some 125,000 baton rounds have been fired in Northern Ireland. These have resulted in 17 deaths, the last being in 1989. This works out at an average of ten rounds per day and one death every two years, or a death rate of 0.0136%.

屌你老母真係笑唔出
乜撚野攞番街道控制權
根本鄉黑頭目口吻
當撚晒手足恐怖分子咁打
仲要提高武器殺傷力
喪心病狂

97前就叫番人前警察啦

下下想香港人死屌你老母

咁叻
下次放手榴彈丫

狠狠地制裁唔該
美國同盟國取消特區免簽先

局長

人蠢真係無藥醫

鄉黑出身既牛屎佬, 講咩野條街要佢話事
牛丸就我既, 瀨尿蝦都係我既

做納粹黨走狗，助紂為虐，後果自負！

佢採你都on9

黑警死全家

我仲以為 布袋入邊有 鋼珠 先最勁
木彈 仲勁

中共倒台

所以而家黒警進化到木器時代?
黑警用橡膠果陣,用火魔同箭器對抗好似都係原始到木器時代
咁係咪要再進化?唔可以停留係木器時代?

佢地撚會

點解咁變態嘅人會上到位，從而你就知到底香港警察黑暗左幾多年

佢mindset永遠係重裝武器等如止暴制亂
你殺左人，人民怕你定反你仲未搞清

今時今日射盲人地隻眼仲話自己亞洲第一
返老母西度啦一哥

恐怖份子 真係好撚多武器.....

......硬彈頭，真火藥，接近一戰火力，佢完全係想殺人

乜嘢叫條街嘅控制權？

條街係人都行得，點控制法，呢啲說話反映晒佢腦裝草

你點影的

咁實彃傷好多

實上彈步槍都出埋啦
仲衰撚過老解

唔好咁樂觀，鎮暴木彈本身黑警都冇儲備

反而木頭訓練彈就有

到時四點講｢只係訓練彈，低殺傷力武器｣就得

不如實彈好過啦，殺曬全部香港人，入返d大陸人填補咪冇事lo

美國又要加大打了

推上國際啦屌哪星

而家D野都足夠殺人啦

木彈宜家係得英國(好少地方)仲用緊 當初最主要用來係打北愛共和軍
大多數用法係瞄地下無目標一野掃埋去 搞到前方示威者骨折失去移動能力
瞄頭打一定可以打死人

其實我唔太明有布袋彈仲買來做咩 你問我 我覺得Pepper Gun仲好用過依枝野

六七就係用木彈

屌你老母 上面殘暴無良 下面無腦曱甴又無抵線 一定會死更多人

ps://

大家去簽簽，要求浸浸盡快擬好制裁名單

google咪有囉

屌那星 究竟有咩得罪佢
淨係識殺人

對佢個人冇影響就唔洗理其他人啦？

布袋入邊有鉛架屌

報應快降臨到你條仆街身上

木頭訓練彈一早冇人用
性能同金屬實彈差好遠
外國只有極少部分人玩室內練習(木彈打唔到遠

而警方訓練一直用緊用空包彈
冇用木彈

港共鄉黑

曱甴強有樣講得岩，無人cover真係唔好開工裝修
就算裝到之後好易拉你

依家曱甴係專咬black bloc

佢係新疆公安局局長？

你囉，成碌木咁

再串d 人地用Rambo 弓箭你就卜街

冇COVER既行動好易被跟

同用實彈無分別，一樣打爆頭

請示威者考慮使用開山刀

糞青幾耐無出過街

哩條仆街，實旦都出左，仲想要變行常升級木旦，你老尾黑警死全家！

sor

都開真槍啦 木乜撚彈呀

屌我唔敢想像啲木爆開.....

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

應該可以用落ar15 度，或者佢買支pkm返黎專射木彈

和理非被割席

你咁樣係唔會令到我驚ga.gif

解放軍有嘛

其實我睇唔透同恐怖組織有咩分別。

咁係咪可以笑對面連基本睇得既武器都無
窮到要用訓練彈【？】

你咪推囉屌你老母
依家暫且係變返和理非主場
即刻再變勇武出場 唔撚洗諗

六四時候達姆彈

哩個真係好撚勁，一射中人群可能會有十幾人斷腳
當年拎嚟打越南仔好癲

如果對準下體可以斷J

屌你咁大粒

唔通佢會公開講有影響咩

不如岀埋火箭炮啦on撚9

記者會叫謝狗對er er狗射一次先熄除市民憂慮

呢個無解
不過出音波槍機會會高啲

用實彈啦屌

對佢個人完全冇影響講到咁出面？
@SenatorSolomon @gphone 有人明示喎

呢條仆街

都話唔會用訓練嗰款木彈啦
當佢係另一隻橡膠子彈啦
前幾年美國有警察用過
所以估應該係佢

個名好似冇乜殺傷力，實際係連鋼板都可以射得穿。

果然係黨校畢業

班仆街 完全唔可以停 佢地只係背後用不同手段搞鳩死香港人

擲磚案破咗案未？

佢個撚樣真係唔驚海牙國際法庭嫁啵

近距離乜彈都殺到人。根本同屠殺無分別。

有冇人翻譯成英文？

無咁多兵力

希望鄧炳強家人都有槍同木彈

懵柄強

木彈威力接近實彈
打頭死硬
如果佢轉木彈啲撚樣照打頭一定死好多人
打腳都斷硬
唔會好似e家咁有時瘀一撻oNly

個重點係佢定性示威同快閃係恐怖活動
同中國定性新疆一樣
當定性咗係恐襲 實可以肆無忌憚咁用實彈

印像中香港以前試過用木彈打左仔，但因為好撚易死人棄用左

不如簡單啲唔好整色整水直接實彈算把啦

幾時出核彈

佢都係用返行內術語姐

用實彈啦，你射死哂我地咪冇人反對你地囉，同共產黨用坦克碌人一樣

大家都好想睇

x2

應該做 即刻做 唔做正冚家剷

好似Adolf Eichmann咁當猶太人係一堆要處理嘅數據咁又認真又有創意咁作惡。

唔好玩

警隊或成最後贏家

收皮喇, 淨係識靠嚇
睇下啲journals就不難發現wooden bullet其實係廢嘅, 已經被外國淘汰, 現時已經被橡膠彈/布袋取締, 因此:
1. 木彈頭多窿, 入面嘅火藥會受濕氣影響, er...香港!?
2. 威力唔夠橡膠彈/布袋勁, 打中target彈頭又會爆開又穿透唔到
3. 要指定發射器, 好撚煩
總結, 靠嚇
外國just for indoor/training

恐怖分子係咁上下

弱智仔，木彈射出黎若果唔係gear cover到既位，傷害同實彈分別唔大
一係你直接用實彈，又要扮撚晒唔會用實彈咁

鄧小強

係咪痴撚咗？

佢射左出黎 粒彈仲會散開

點解記者唔索性問佢 『點解唔直接用實彈， 射死哂啲市民咪無人出嚟反對政府囉， 簡單直接』

一定要制裁呢個死仆街

佢都就黎無得做la

會射入人體好痛架

應該大粒好過細粒呀起碼唔會打穿個人先，不過班狗閪係咪都打頭，豆腐造都死

用核彈喇 支國可以好威咁同美國傾我用核彈對付自己領土人民 你敢唔敢

PPRB 狗 放心啦 你同你屋企人好快會俾人搵到出黎

木彈個頭尖架戅狗

我驚你錯手殺一個 收唔到科

如果使用木彈也不是一時三刻可轉用，因為美英已停售非致命武器。由於口徑與制式不同，根本不能從非北約成員國或中國入口木彈再用於本身的槍械度。
所以若然要用，就要買彈加買槍才可行。買入批新槍後，又要建立後勤維修與槍械訓練等，才可投入實戰。

我屌你老母 黑警死全家

受損的是美國
鄉黑強死淨把口
唔好撚做差佬啦
調去口交部啦
屌那星以為你有幾把炮
你老味閪仲廢撚過盧狗同禿鷹
輸到貼撚哂地仲要拿番渣沙

都用緊實彈啦,仲會驚你個木彈

Be water act出場

依條友制裁唔切架喇

Solomon多啲關注下呢隻Chris Tang, 好過成日Regina Ip

原子彈啦, 笨柒

你老母，極左班撚樣死剩你一個，我睇你點撚死！

木彈又好. 實彈又好, 核彈都好, 殺傷力都話唔及膠喉架啦

No Stake 醫學生:
【 民不畏死，唔代表可以濫暴奪命。 】

今日鄧炳強又出黎講嘢，威嚇話考慮採用威力更大嘅木彈（wooden baton rounds）。係度比返少少基本資料大家：

諷刺地，木彈係由香港皇家警察首次研發同使用，用黎對付六七暴動工聯會暴徒。但及後世界各地都比較少採用，大多都係用大家比較熟識嘅橡膠彈。

睇返廠商文件：最重要一點 — 木彈係intended to be skip-fired，即係射落地下再反彈落人到，同橡膠子彈/海棉彈係intended to direct fire直接射擊有明顯分別。而指引亦寫明木彈發射距離最少需要30-60呎，比橡膠子彈嘅15-30呎距離遠。相信木彈威力必定更強。至於大家覺得香港警察會唔會按照規矩指引黎用，就大家自己諗下。

實彈啦，反正你整兩野又射實彈嫁啦，直接啲

正人渣！

木彈好易碎
卡撚住係枝槍管
射都射唔撚出

鄧義士

事撚但啦 實彈都出埋學咩人講升級

屌你老味殺人犯戰爭犯反人類罪

聖經故事分享

馬太福音 26:52

有跟隨耶穌的一個人伸手拔出刀來，
將大祭司的僕人砍了一刀，
削掉了他一個耳朵。
耶穌對他說：「收刀入鞘吧！凡動刀的，必死在刀下。

佢平時收開 改唔到口

聖經故事分享

啟示錄 13:10

凡有耳的，就應當聽！

擄掠人的必被擄掠，

用刀殺人的必被刀殺。

聖徒的忍耐和信心就是在此。

你咪一早出左實彈囉 更大威力係導彈啊屌你老母

cls
如果支搶本身火力夠
木彈同子彈冇咩分別

原來條友真係戇撚鳩

ok 一齊升級

冇得再入貨咪轉彈
但家下美國都企左出黎睇實
係咪又想送禮比甴近平

又唔係你食講得真係輕鬆

屌你老母
試下掉轉
我用下子彈射下你
好唔好
on柒9

問金仔拎核彈啦 咁勁

和理非根本冇少過 只係全民black bloc哂佢以為得勇武出嚟

交稅俾警察買裝射返自己

屌你老母只有香港會越嚟越退步
人地本身就係慢慢lethal變non lethal
香港就越嚟越lethal，直接實彈算啦，又唔係未用過
成班黑警都等左好耐
你估佢哋唔想殺人咩

好撚驚呀

哈哈 所以連登仔日思夜想既人權法案過咗啦，人地唔撚驚喎。仲想用更強武器殺你地仲講訴求喎，呢個政權當你狗咋，訴求

鄧炳強又說，要團結黑社會力量、塑造良好執法環境

受損的是美國

cls
木彈射中最低消費係斷骨 , 可以致命

美國必定拎鄧元帥制旗啦咁樣

係
取代維尼
指日可待

香港閰王廟响邊?想贴佢名入去

dum dum

止暴制亂嘛

消滅哂抗爭者咪得

得啦得啦 直接用實彈
搞咁多野都係想殺市民姐

即係實彈！

佢話唔撚驚ar

實習緊既社工學生入！！！

唔該唔好再陣地戰

仲會請成千個退休警番嚟
包括睇埋CCTV
應該想拉晒所有勇武為止

以暴制亂
作為一個地方既執法者
咁嘅決定真係恰當？
只係識用野蠻人嘅方法嚟解決事件
唔比人串你讀得書小都唔得啦

全民用弓箭漒水啦, 喺城市巷戰應該都幾有效, (講緊敍利亞呀)

想玩槍好耐

實心木無彈性，想像下同鋼頭實心子彈一樣
物理上比橡膠等危險好多
木彈可以打穿私家車門，尤其係尖頭穿甲設計

眼見香港警隊倒退成第三世界國家嘅水平

真係香港嘅悲哀

下等人殺上等人

其實咪真槍。因為穿過人體未必要金屬，木既質量都好足夠

條仆街咁撚惡毒嘅? 驚你死唔去咁喎真係

可以攞黎取火保暖

極端恐怖組織香港x務處

食屎啦鄧炳強

屌係老母！

氣槍一樣可以改到透體而入(利: 講緊敘利亞咋)

政府舊時有嘅彈藥來，
打越南仔暴動，
67暴動等等都用過,
殺傷力比而家所謂嘅防暴槍彈藥大。
但又未到金屬彈咁。

木->石->鐵->鑽石

正仆街

木彈同實彈根本就無分別

有冇手足可以寫一篇冬季作戰教學?

不如用鐵或鉛彈啦，你地都會吹到對市民無害同唔係真子彈

你地舖頭出面好污糟喎！要收清潔費

制裁名單top one 香港軍閥鄧大帥

你咪試吓囉

咪理佢廢話連篇，總之佢講既野有問題，就通知黃之峰轉告美國!

米撚濫用啦
屌

康樂棋咩

分別就係木彈佢唔洗補刀嘍

越睇越似象棋

咁撚串

所有有頭盔眼罩防彈背心呀

殺死學生先安落

人地忠誠勇毅唔知邊個字頭黎架人地鄧總書記講真野準備收片比晒signal

上海浦東幹部學院出身，根正苗紅學足大陸個
套架

有名單未架

歡迎鄧小強身先士卒

有咩分別，都係子彈
以佢地嘅開槍手法，都係想香港人死

用炸彈丫

你管掂你班伙記先啦

下下都亂尻咁射

射咩彈都一樣死啦

人地木彈射地下，你班黑狗咪又係瞄頭

係 真子彈可以空手接住 木就難d

什麼都無影響，好有潛質，共

Cls

點呀沉默的大多數
沉默到連票都唔投

出面仲話要全民勇武
唔打越戰式掩護單純full gear燒下路死左10世

冇撚錯

屌你真槍都開撚埋啦 仲木彈

其實都已經會用實彈啦

民意已經講左俾鄧匪強聽
佢地先係魔鬼啦
仲講埋d乜野加強武力
真係冥頑不靈

你而家都用緊實彈啦屌你老
母

唔好癲...真子彈冇木咁傷不如轉晒木彈啦木彈成本平過子彈ge

而子彈唔尖頭，點係高速鑽開d空氣提高準繩度，成個木塞咁款，佢哋射完都唔知去咗邊啦

但木彈殺傷力一定大咗ge dklm

點解香港啲官政治智慧低到咁

如果真係用木彈
就表示正苦話失去一整代係藉口
目的係消滅一整代

烏克蘭出撚左真槍呀
結果？
啲人有驚？

其實不如出實彈咪算囉 你都係一心想人死姐

駛乜木彈，你一早都開左金屬子彈啦

1區有難 17區支持

似係呢隻啊
記者會汪sir話1.5吋長

條法案真係對佢冇影響？

出糧要緊

係時候要全民避彈衣, 慎防恐怖份子射死啦!!